諗番起細細個會用黎鬧人既用語

細細個果陣會話
你遲d一定做狀元
撞（狀）車玩完（元）呀！

仲有句係
你老母臭～ 大你

我記得仲有好多唔同既Term
各位記得既話可唔可以分享下